好多廣告呀DLLM

AdBlock 是常識吧

bam

喂 咪咁啦 新開架呢度

有買Adblock 可唔可以白名單lihkg
未有得買VIP 之前想支持下

岩啊

冇錯，新壇都要錢經營既，得閒禁一禁支持下

難得有新app用 有都當支持下

㩒咗幾個廣告支持下

我見到廣告都㩒來睇下

是但啦 又阻唔到post

我心諗邊到有廣告
原來我裝呢個app之前已經用咩樓主個app

廣告無所謂啦。 有無人部機會熱 上耐左？

樓主邊款ad block?

新壇禁兩下唔駛死
load個1，2秒
係換黎暢快體驗

最緊要做旺個場

特燈熄Adblock上